邊到有正既炸豬排食?

自己炸自己？

油膩感太重

完全封鎖